Hai Capt!

EMERGENCY : banyak file yang terhapus akibat dari accident merge!!!!

ini adalah kumpulan exercise.
Dari setiap soal, aku pisah ke masing-masing file dengan nama_file yang menyesuaikan soal.
Sudah dikelompokkan ke masing-masing folder berdasarkan hari & tanggal didalam repo ini.
Contoh: tugas hari selasa tgl 1 sept 2020, maka tugas ada di dalam folder "01sept-tue"

tank nabrak kayu, tankyuu